{
  "works": [
    {"key": "/works/OL27063321W"}
  ], "title": "Autokorrektur", "publishers": [
  "S. Fischer Verlag"
], "publish_date": "2022-02-09", "key": "/books/OL36696710M", "type": {"key": "/type/edition"},
  "identifiers": {
    "dnb": [
      "1244449636"
    ], "google": [
      "lzexzgEACAAJ"
    ]
  }, "covers": [
  12585189
], "isbn_13": [
  "9783103971422"
], "isbn_10": [
  "3103971427"
], "oclc_numbers": [
  "1282184385"
], "classifications": {}, "physical_dimensions": "21.4 x 13.5 x  centimeters",
  "weight": "378 grams", "table_of_contents": [
  {
    "level": 0, "title": "Bin ich der Wandel \u2013 oder warte ich auf ihn?", "pagenum": "11",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {"level": 1, "title": "Mobilit\u00e4t", "pagenum": "17", "type": {"key": "/type/toc_item"}},
  {
    "level": 2, "title": "Was hat sich durch das Auto verdndert?", "pagenum": "18",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "#Autokorrektur-Fakten", "pagenum": "28", "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "\u00bbNicht-m\u00e4nnliche\u00ab Mobilit\u00e4t", "pagenum": "36",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {"level": 2, "title": "Privilegien", "pagenum": "45", "type": {"key": "/type/toc_item"}},
  {"level": 2, "title": "Lobbyismus", "pagenum": "59", "type": {"key": "/type/toc_item"}},
  {
    "level": 2, "title": "F\u00fcr eine wahlfreie Mobilit\u00e4t", "pagenum": "68",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {"level": 1, "title": "Raum", "pagenum": "79", "type": {"key": "/type/toc_item"}},
  {
    "level": 2, "title": "Die Entwicklung des Raums", "pagenum": "79",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "Die autogerechte Stadt", "pagenum": "88",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {"level": 2, "title": "L\u00e4ndlicher Raum", "pagenum": "98", "type": {"key": "/type/toc_item"}},
  {
    "level": 2, "title": "\u00d6ffentlicher Raum", "pagenum": "102",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "F\u00fcr einen lebenswerten Raum", "pagenum": "119",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {"level": 1, "title": "Mensch", "pagenum": "135", "type": {"key": "/type/toc_item"}},
  {
    "level": 2, "title": "Menschen, die nicht Auto fahren wollen", "pagenum": "137",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "Menschen in Familien", "pagenum": "151", "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "Menschen im l\u00e4ndlichen Raum", "pagenum": "165",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {"level": 2, "title": "Menschen in Armut", "pagenum": "174", "type": {"key": "/type/toc_item"}},
  {
    "level": 2, "title": "Menschen mit Einschr\u00e4nkungen", "pagenum": "185",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "BIPoC und Transpersonen", "pagenum": "200",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "Menschen, die alt oder krank sind", "pagenum": "213",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  },
  {
    "level": 2, "title": "So geht Mobilit\u00e4t f\u00fcr alle!", "pagenum": "225",
    "type": {"key": "/type/toc_item"}
  }
], "by_statement": "Katja Diehl, mit zahlreichen Illustrationen von Doris Reich",
  "publish_places": [
    "Frankfurt am Main, Germany"
  ], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Mit zahlreichen farbigen Illustrationen"},
  "other_titles": [
    "#Autokorrektur"
  ], "edition_name": "1. Auflage", "languages": [
  {"key": "/languages/ger"}
], "number_of_pages": 272, "subtitle": "Mobilit\u00e4t f\u00fcr eine lebenswerte Welt",
  "physical_format": "Paperback", "contributors": [
  {"name": "Doris Reich", "role": "Illustrator"}
], "copyright_date": "2022", "pagination": "272p.", "source_records": [
  "amazon:3103971427"
], "latest_revision": 4, "revision": 4,
  "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2022-01-26T18:46:36.134264"},
  "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2022-10-29T17:32:39.367930"}
}